手持MTR 真係要沽

MTR 收入將會少左一忽

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

我都好撚嬲 但你賣撚曬佢地股票對佢公司無影響

講真係冇影響
不過理性d睇 不合作運動一定升級
閘機 廣告 商場 3個收入來源都準備比人搞

巴打 理性d 我意思係 就算全世界賣曬黨鐵股票 對佢收入唔會有影響 因為佢上完市

其實應該咁講，佢收入一定跌硬
要沽好沽喇

Me too, fuck MTR.

沽爆佢

我fd仲話襯股價跌慢慢入貨，DKLL

一間上市公司唔係為賺錢做決策
股價仲有得升

商譽亦係股票價值嘅重要組成部分， 當上市公司要頻密配合克警完成血腥鎮壓任務， 仲要全世界都關注同埋負面評論 ，呢間公司冇得救㗎啦，真係早走早著。

跪求大戶離場玩美股啦

mtr地產股黎

靠d國家隊撐下囉，但大陸10 個煲7個蓋•••••

罷買呀 師兄